大家有無留意到媽咪面入左廠之後個市無跌過

熊證大清洗。。。媽咪面會點

佢一早話左死都唔放熊啦
咁你都唔明佢暗示1)唔洗擔心佢 2)記得入牛?

等佢出黎 大市先有方向

熊軍大都督一死 熊軍就輸到仆街

呢幾日個市方向仲未夠清楚？

入左廠個市就轉升勢

我諗佢出院個市會林

今日跌左7點

大dodo

老母面係邊

等緊大dodo 出院消息就轉淡倉

老母麵應該訓醒左了

個市chok chok下係回歸既訊號